{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68971&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도일마레펜션"
    },
    "text": "アンティークなヒーリングテーマで、ヨーロッパ型高級木造ペンションです。 ペンション内には屋外プールがあり、夕日に染まった美しい海を鑑賞することができます。 周辺には摩尼山と東幕海水浴場、江華リュージュなどがあります。 入室は午後5時、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車が可能です。 屋外プールは夏期に運営され、利用時間は入室時から8時までです。 プールの利用は無料で、水着とラッシュガードを着用してください。 バーベキュー施設も利用でき、炭とグリルはレンタルしております。 利用時間は午前8時から午後10時までで、客室ごとに個別にテラスにバーベキュー場を提供します。 ペットの出入りは不可能であり、保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。 紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室は料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "利用できる設備には無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は午前8時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは決められた場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はいつ行われますか？",
            "answer": "プールの運営は夏期に行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 291
    }
}